防病毒社區爆發 海洋公園今起暫停開放 直至另行通告

海洋公園宣佈，鑑於政府已把武漢肺炎的應變級別提升至「緊急」級別， 考慮到訪客及員工安全，海洋公園將於今天起暫停開放，直至另行通告。公園將緊密監察事件發展，並配合政府的防疫工作及預防疾病在社區爆發之措施。

如訪客持有於公園售票處或官方網站購買之受影響日期標準門票、晚間入場門票/套票、學生門票或動物活動門票，請保留門票，作為日後由公園直接換票或退款之用。經由公園正式授權旅行社或售票平台購入之受影響門票，公園將協助提供相關換票或退票資料。不便之處，敬請原諒。

有關公園重新開放日期，以及換票及退票細則，公佈。
【武漢肺炎】防病毒社區爆發 海洋公園今起暫停開放 直至另行通告

都好，唔開蝕少d

一家人點解要閂門

有冇人覺得op同disney其實係收到風
個病毒係香港已經爆發緊
先咁快話停運